[
    {
        "randomId": 796
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kamana iteka yambara neza",
            "option_1": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Ururabo",
            "correct_answer": "Ururabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nahinze mu mpinga nsarura mu gapfunsi",
            "option_1": "Amatwi",
            "option_2": "Umusatsi",
            "option_3": "Impeke y'uburo",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Iyo umugabo ageze mu rutopki abanza iki?",
            "option_1": "Gutara ibitoki",
            "option_2": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Ikivugirizo",
            "correct_answer": "Ikivugirizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga hacitse ubikuba",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Inyama",
            "option_3": "Urwogerezo",
            "option_4": "Umuyaga mu muyange",
            "correct_answer": "Urwogerezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mfite ibuye rimena irindi",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Isusa",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kabutindi yantuye intango atari busomeho",
            "option_1": "Umurozi",
            "option_2": "Inzara n'inyota",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "correct_answer": "Umurozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mama nshuti",
            "option_1": "Akababi k'umuvumu",
            "option_2": "Ingoto y'umugabo",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igaramye",
            "option_1": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_4": "Inyoni",
            "correct_answer": "Umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nabonye umugenzi ku nziga ebyiri",
            "option_1": "Igihepfu ku mugina",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Isekuru",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Akabaje umugabo kamurenza impinge",
            "option_1": "Ishuri",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_4": "Inyana y'umutavu",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    }
]